靜少少

全世界同我靜啦

岩 呢個世界太嘈了

ok

Mute曬佢哋就啱

戴耳塞囉

••••••••••••••

真 自己一個先最安靜

路子

mute左自己

戴左耳機

..........

我係些子

。。。

些牙

叫我？

嘈

寶

藍

你最嘈

愛你